林鄭今日有冇入中聯辦向主子請安????

琴日好似完全冇野發生咁